mRNA武肺疫苗可能會永久影響生殖能力，達到全球化精英永久削減人口的終極目的

著名陰謀集團成員Pope Francis指出:要你打疫苗上天堂，事實上唔會上天堂。
千奇唔好打疫苗，死亡率咁低中左都無野。

Syncytin-1的用途

d弱智陰謀論者連病毒本身點運作都唔知就咪理佢地

香港唔生好過生啦

咁咪仲好condom都慳番

以後唔駛戴套幾撚爽
安全套公司大戰疫苗公司

生育能力低左又唔等於失去生育能力
只係成功率低啲
如果用一生無套中出做賣點
真係大把人唔介意去打

咁你不如解釋下比呢班弱智聽？

我係低風險，打疫苗無用

如果用成世免疫+健康換不育
點睇？

死亡率咁低，無所謂啦。

老左先打囉

廢佬根信徒可憐到要搵陰謀論黎打飛機

利申:反根

不育有咩所謂

最緊要不育
唔想生既人可以慳返d套

以後唔洗戴套了

都冇機會進行生殖行為
影響都冇咩所謂

病毒基本上就係要入生物細胞，切入dna去利用其他細胞去繁殖
而疫苗無論弱化病毒、近親病毒或mRNA,基本上都係一樣，只係毒性低左。
怕人類不育不如先禁膠製品，乳化劑同無線網絡，呢堆野仲大機會

Win win

全球人口老化，生育率低，會唔會調轉頭其實係強力春藥